圖太郎：牛一已完，準備進入熊2

幾可斷定開始第二波跌浪！

你知唔知熊2點解

牛一熊二牛三 個市升到冇頂

都未熊一完

信呢條友？

基乎日日彈弓手

我唔知唔通你知咩

梅花間竹咁樣?

牛一入熊2

圖表派有邊個唔係

熊2係升市呀

牛一指生日